"Waarom, zaag Jim's been," zegt hij.
"Goede grond!"
Ik zegt; "waarom er ain't _niet_ noodzaak voor is.
En wat zou u willen zag zijn been voor, toch?"
"Nou, sommige van de beste autoriteiten heeft gewerkt.
